天水圍街坊消息-懷疑天水圍放煙花人物-吹水德

天水圍街坊消息，未Fact Checked

佢成日係銀坐輕鐵站出面，生果檔 大家可以幫襯下佢檔野

佢檔野仲有拍檔～另一拍檔係洪水橋田心黑社會

吹水德！ 發夢見到佢成日喺朗屏 附近嘅酒吧出沒！ 例如fever

收左皮好多日

係咪四眼文啲人

點解啲黑社會改名咁老土
飛天南、吹水德、沙田me

個仔好得意喎

Fc左先

吹水基型好多

支持林鄭，打柒班仆街

日日去睇,唔買

Fact check

就算見到係佢咁又點？人哋警黑合作，根本就唔會拉人

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

私了啦，佢攞煙花射人咪又係私了既一種

Btw fc有冇多d證據？唔係一句fc左喎

有冇多d證據？